[21:48]各路手足請爭取時間

即將踏入10點，救人刻不容緩

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

推